
Дорога от и до длинною в три сигареты
Вдыхая тихое спокойствие, выдыхая сомнения
В даль туда где не ждут, а тут где ты не нужен
Ненависти правильной, безверием, стужей,
Шагами по времени и по серому асфальту
Отражаясь в чужих глазах бессмысленных, стеклянных
Не ища смысла потеряв уже
Мечтая о высоком, с прежней фальшивой жизни
Загоняясь всё дальше в глубины ненависти и тоски
Слезами пытаясь склеить разорванные мечты
Ещё один шаг сделан, ещё один год пройден 
Ещё один приговор судьбы — к жизни не пригоден
Друзья уходят я не успеваю сосчитать 
Я не могу больше любить я опасаюсь доверять
Что мне терять когда осталась только вера в бога? 
Она то и есть тот свет что освещает мою дорогу!
Дорожечка узкая
Да судьба наша Русская
Мы идём по дороге вперёд незамечая 
Дорожечка узкая
Да судьба наша Русская
Мы идём по дороге вперёд незамечая 
Посмотри мне в лицо и ты увидишь в нём страх
За улыбкой ты увидишь боль в моих глазах
На устах дрожь, я промолчу но ты всё поймешь
Слова мои ложь ценою в грош
Нетрожь мои чувства, оставь память в покое
То, что ты должен знать, я по любому от тебя не скрою
Злою судьбой не одарённый порой чувствую 
Что сам ни гроша не стою
Простою истиной ломаю каждый день мечты
Рукою чистою, как с календаря листы
Мои помыслы чисты, мои законы просты
Всё или ничего — тебя или ты
В любой войне есть победитель, но я не хочу войны
Мы все больны нам всем нужны вакцины истины нужны
Одна волна, одна цель если не вера в бога
То хоть что-нибудь, что осветит нашу дорогу
Дорожечка узкая
Да судьба наша Русская
Мы идём по дороге вперёд незамечая 
Дорожечка узкая
Да судьба наша Русская
Мы идём по дороге вперёд незамечая 
Звёзды я шёл по дороге вперёд
Середины тысячи звёзд
По судьбе чисто по Русской
Чисто по нагрузкой
Я шёл по дороге вперёд, я шёл по дороге в перёд
А Россия моя мне везет, Россия меня унесёт
